[iOS/An] Fate/Grand Order [141] 仔仔資料庫

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

[b][red]BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

PTBF

殺生院bgm

30聖晶石睇戲

貓貓的奇妙冒險

正評俾黑鬼張圖

睇不正經講師先

神父幫我1pack連中殺生院既話我以後唔反神父了

一單拖手

決定寶5魔法少女了

條片好正

新人留名

睇番ccc 啲gameplay片
殺生院係咪攞個地球黎自慰

係

yes插落個西到

快點塞我入去吧

呀 呀 呀～～～

請問今次有冇有心人整左搜尋器 check下個任d怪打邊關 好似之前伊莉雅活動果個咁

邊有人會拎粒波黎打潛艇

好似呢個咁

地球自轉=按摩器

er

你對住黎搵仲快啦

殺生丸個bgm真係好邪氣

啊～啊～

留個名

又新post..

no個bu

Thx巴打

月尾再諗課唔課

殺生院把聲好好J

唔熟CCC 今次新職係咪好罕有 會唔仲有咩英靈係呢2個職？

暫時得2隻

送果隻既話就得1隻

官方會係毫無通知下出新pool既咩？

試過出前幾個鐘通知

上次舊劍已經係

武藏

維護完先知咩料都試過

打緊CCC

csor

又燈

哎...抱奶光大腿,次次都差少少KO伊絲塔 差11hp

凜g 更係用csor 啦

有預感唔係殺生院。。。

會係咩

aniplex隻提拉b同黑貞都想要

插死佢啦

官方咁易比你捉到條路就無癮了

佢係講緊武藏毫無通知下出啊ching

黑提係奸笑出

凜B

女帝
利申：有未來視

前者個價靚啵

有兩者牙
奸笑原定4月出

呢隻wo

呢隻奸笑黎

五星黑人

Gsc未奸笑

「――その文明を粉砕する」GSCよりセイバー/アルテラが登場！
睇漏

諗住aniplex網實係aniplex

覺得無限劍制個類技可以學化身博士玩變身
開完ubw轉場景轉攻擊動作 好似幾型

奸笑呢隻本身都吸引,但1/8就算了,即刻pass

up乜9 ap+有出黑提咩

瞓醒留名

csor 第一次出都係啊ching

雖然出左幾次姐

比奶罩誤導左
我講呢套衫個隻img]

Alter Ego職仲有3隻未出

呢隻係UNION CREATIVE

應該有伏

csor出左3隻figure都係第一隻最靚

感覺有出過D山口野既廠？

扎比s，多謝你地

同海洋堂合作出山口MH

始終佢D作畫好難實體化

C師匠

老師猶豫左一下?

手島d SD又係好得意

等緊later

Mh龍就好評
人就不了
佢同千記其實乜關係🤔

分公司定子母公司

扎比係我地後面架
點都係多謝我地啦

反而最還原係土人

原本圈左想話係啱GE, 未圈完先轉左錯

哦啦哦啦

收到風 出五星李大師

祖

飲醉咗 瞓先

牙博換左幾多素材

終於打贏

自己都有拎

換哂啦

一個gae bolg alternative 收佢皮

爽插

月廚係唔需要訓覺

yes ar

岩岩好200T
5ap 入場 出返黎多左幾十ap 好抵玩

隻貓劍要用咩打 打佢扣得幾十血

頂turn完?

06好似係硬頂

打到23萬左右

低手終於打贏賤女人
之前無咩KP換，打唔贏
換咗打真係易咗，借人隻梅真係好屈機

未開得切就被大絕全隊KO

sleep is for the weak

克赫特 同 羅慕路斯 2個揀一個邊個好

神祖觸手PLAY真係好吸引, 但係克赫特有寶解技能組又好D

依埸好似係要打佢六萬血, 打夠六萬血就完場

開唒回避(csor)+無敵(奶光)都硬食

係咪冇1件裝剋佢？

佢有個BUFF係減傷, 咁佢SABER CLASS咪有ARCHER係剋佢架囉
不過佢減左傷, 就算用ARCHER 定係BERSERKER都係打佢唔痛架喇
總知就係諗辦法磨走佢六萬血

Ok thx巴打

原來咁簡單 3連寶具搞掂

自問我廿幾歲人都仲係個隱性中二病, 但係套re-creators中二到睇到我起晒雞皮

agger

死火，我居然冇睇到起雞皮

我都唔知自己睇緊乜
好似聽緊心得分享講座咁

Sleep is...

細路仔.....

有冇人見到鈴鹿笑果個樣好想打柒佢

聽日係咪有殺生院抽

赢左波膽(雖然淨係買30蚊

繼續燈

除左棋之外都換哂
仲有十一個鐘先開新關

悶

邊個再燈我一拳一件

訓啦

啱啱起身

邊到有寫更新？官網入面都搵唔到

幾點開

BB任務個到
4點以後開放

4點就要抽殺生院，緊張嗎？

永遠懷念高文

好多幻想

無新野出 燈爆佢

過左未，未過我轉禮裝你試下？

大家一齊燈死殺生院

旱

早

同你開個體驗關卡，用殺生院做低BB

通常beast class都冇得抽架wor唔係咩
我都想有殺生院抽

收到風出5星版bb

係囉 咸川好好人 有錢賺都唔會賺的

但打完殺生院都冇入圖鑑

殺生院我覺得抽就實有得抽 睇下係咪今次

4點係街做緊野 用數據單Data慢撚到仆街

我宣布
Grand saber就係亞瑟 亞爾托莉亞

準備咗30石寶5殺生院

殺生院已經齊3件衫 有得抽都真係唔出奇

好少無得抽既敵人咁多衫著

仲要有模 真係有D奇怪

可能下次活動先有，好似茨木咁

仲要特登又整人仔模又整個放大版 人仔模仲要齊衫 抽就肯定有得抽 問題係係咪今次

凜b都係得張立繪咋陰公

CAP返張圖未呀

澟b冇得抽啦

未整啫
營運之前唔係話會出咩
福爾摩斯個啲都係

論boss黎講 ，
魔神王都有三個模(所羅門、魔神王、人王)，
提亞馬特都有兩個(頭腦體、最終戰)。

但都入左圖鑑，殺生院連個格仔都冇

講到似層層咁,根本就係撚緊狗

全部都唔係基於同一個模組之後淨換衫 殺生院係

燈力放出緊

特登整三個模撚狗咋

今日無新野抽

杉田已經肯定左會出啦
不過係杉田in所羅門嘅樣式
根源式material關連人物已經去到明示嘅地步
拆包仲有語音

差在係咪今次出埋姐

女帝！

崩左

加個格仔有幾難

FGO唔會崩嫁 應該

就係因為唔難

殺生院個八婆都咁多人想抽

啱呀沖田寶寶

點解唔係根源式
兩個亞suck好似都係靠把劍多

你認識全武裝亞瑟王嗎

勿忘本

無得抽

唔識
仲未揭哂本蒼銀

咪係 成班係女就想屌
學人講真愛

今次我呢個胸奴人都幫唔落佢地

太公廁 不了

抽多個sp 冇所謂

果然係人類

左手rhongomyniad 右手excalibur 加常備avalon 你搵人打贏佢睇下

Melt

佢入pool先算啦，當佢入今次活動出都加減抽，回血等csor
不過我成個活動最憎嘅應該係BB

毒撚不嬲花心，日日換老婆

原來講呢隻

即係主線未爆主線都玩得???

過咗了

伊絲塔?

冥界個隻

冥界女神

呢隻叫

唔好貼之後果D

加活動data，要打活動個條件不女火人大

凜b係埃列什基伽勒

想中出即飛

成條鳩融左都似

我驚你比佢中出多d

我怕你嘅下場同條柱一樣

有模啦咩

觸手play

1月果排話將會有 然後話整一個模要半年

預計萬聖節會出

屌到佢心心眼

得勃起功能嘅master

補魔

對完美C狐黎講都只係1腳嘅事

BB咁正,唔識貨
今次活動最難頂 殺生院無得輸架喎

阻住我刷關

太易玩了

黑到個moon都黑埋

Agger BB明明咁正
成班咁想入殺生院個閪

你係咪用左無限叻架製

中出了殺生丸 thx

我幾中意田中大媽把聲

有冇第六章每關啲怪/英靈職階同每回出邊隻嘅資料?
返工中唔方便開youtube睇攻略

我又入bb又入殺生院

第1頁

呢架已經放棄治療

果然係力架,好似前面咁黑左

左右都係梅林 中間會係咩呢?

104TURN,點睇都唔似輸出

我估雙梅南丁

冇盾子會死

又好似係 冇防好難搞 第一次過me係南梅孔

唔會囉
尋日咖哩包呆狐梅57TURN打完添
C狐+梅都已經夠回,雙柝唔洗講

無證無據唔好亂講野啊

黑到自己都睇唔到喎

衛宮衛宮 衛宮

係3隻衛宮過關

懷疑佢根本無用衛宮過關

自己抹唔晒仲咁ON9
左邊帶帽梅,右邊梅林支杖
你就黑到睇唔到野姐,我地睇到架

有用既話點會塗黑哂

佢點可能係用EMIYA過

屌 百密一疏

emiya？邊撚到呀睇過

係雙梅林+衛宮5*

第3turn 死左啦

唔可以比你地見到我有5*衛宮

輸出低到要100TURN, 狐明盾自己揀1樣

算鳩數啦

你講禮裝呀？

力架真係笑死我

多謝你為大家帶來歡樂

開估

下次成個畫面黑曬佢
得番條血算啦

屌又提供笑話

on9力架
開始想del你好友

弓呆有全隊盾架
不過的確唔洗盾都打到

返去晒下時間試下用emiya尾刀先

我落哂buff去衛宮到
一野幻想崩壞
一擊4行血無哂

你就真係幻想崩壞啦

真係on9仔

係咪聖女打救BB果張

訓醒又有得笑

笑死

想試打用自己隊打魔性菩薩
尼祿盾子C狐夠唔夠頂？定回唔切血點都要落梅林

尼狐林 np回轉比狐回血

用切嗣打會唔會有機過紅a

結果都係要落梅林

而家先開始係咪應該等繁體版？

呢到無人會玩

你鍾意囉

唔好玩呢隻辣殺game

回唔切呢
我用月明狐都回唔切

繁體版你預無朋友無大腿

笑撚死, 呢架你都係縮返入條八婆個閪入面啦

一起身追post就笑死我

上2cat見到, 笑左

力架 紅A一定對你好失望

我個陣

比大家參考下

人大了…

我相信衛宮君

咁樣有冇得諗，定換加20%回血比狐
定唔用兩儀放c蘿落去回血

書撚硬

多謝你 言峰神父

贏了

黑色=emiya 咁你又真係用佢過左

噬者type x 打邊關多
No.26個任好難做

黎個突襲神話禮裝VER

羽蛇神個關

背面右腳純騎關
只有呢度必出1隻TYPE X

但去到宜家呢個位我建議你等多4個鐘先
4點開後半 新關可能更高效率

點解你地可以打咁快 換到60/100

原來衛宮君仲未30

食果打囉,仲有第2樣咩
85/100等緊4點

我都食左幾粒都係咁慢

幾粒

我冇食鳩打都71

同人講1pack唔中異曲同工

痴線
力架張圖真係要擺post頭
笑死
唔好再黑啲

巴打都有追再exaid ?

只係食哂銀果同兩燈金果就85/100左
不過中間升左一次lv

新平成只冇追法爺ghost

save咗圖

顏藝社長返黎

唔信邪試咗場尼祿C狐盾子
原來大粒殺生院放寶具之前會強化解除
即刻出咗事

所以點解前排放3張王聖

得一張

多三千六血真係差好遠

邊有咁多張

3張突爆

3千6血真係好撚離地

我無三張凸滿

突滿1張,再散件2張

4星都有張咩千年黃金樹嘅

我得12張王聖

連CCC EVENT都唔出神話禮裝就真係唔知幾時先啱出喇

個件好似係剩係自己加

王聖係依家唯一放後備都可以support到前場ge裝，點財都應該出多D依D support系ge裝啦

好 等陣出多一set禮裝俾人抽 無殺生丸

神話禮裝係衫

遲D出換衫咪比神話禮裝模組你換囉

我知 這意思係真係變成禮裝出

紅A神話禮裝咪出咗
雖然件衫甩色

你估我想3突爆架
個陣追黑杯6 7張王聖一張黑杯

洗乜用黑杯

終於clear左活動
磨左50T

btw 劇情好好睇

點解條令咒少左劃既

要cap埋佢話一定要力架尾刀先好笑

黑杯最強禮裝啊ching

想問下邊關出得多d Type 3

全部係裏

今日d關講殺生院出番黎重新做人

結果

小剛加番我未

溺死

幾時出呢隻

我係用呢隻過

用埋日本刀

無用過

琴日參考左咖哩包ching 打法 今日過到了

Skin系統

比我屌到佢喊曬口咁話要重新做人

比我屌佢個口咁話要重新做人

準備定陣間抽龍娘

後半活動圖流出

你地只係佢嘅按摩棒咋

你睇下人地

以前淨係追TVB
但見最近啲人話好評
就追咗
點知真係好正
好鐘意社長顏藝
不過未睇30集

神父HERE?

幻想殺手是根據某個聖人的手做出來的究極靈裝

講真用到紅A過仲唔cap圖串9你地咩
駛咩整黑
所以

130力架

咩黎

過到再貼，頭先用根性發現唔得

右手哥？

魔禁野

社長最高

升滿左隻南丁先啦

屌你冇2030用吸星果張把撚

KP is for the weak

梅林寶具產星夠用掛
to火鳥巴 冇錢升技，冇肥升人

見叻架話要用emiya過，但過唔到先走黎晒時間打多次

叻架

梅林寶具我比盡你oc3放
15星 你南丁用個張得40集星
無Q用的

咁寧願你唔用

btw 宇宙稜鏡比c 狐用好d
因為np 率低但同時係loop engine

比我打多次我2隻sup 都落稜鏡算

用死之藝術好過

咁再入過先

123 370 479
兩個位 any fd子

我都睇左呢個情報 最新果卷講既
但明明奧帝努斯話幻想殺係魔法側既願望
用黎回復所有野既最後backup手段
話每個時代都會有唔同既媒介

等最新果卷翻譯啦 個訊息量太大

euraka added

唔用稜鏡用AP 個女人回血量up 都得

added 驚名織田信長

我都有兩個位 有冇人加

打莉莉詩 黑貞輸足70AP 然後用拉2過左

咁高lv ge

我記得我用核彈隊是但打都過

我加左你未

好似無乜衝突,靈裝可以傳承落去,唔同年代以唔同媒介出現
起源於右手,係到今代再1次回歸到"右手"呢個媒介/形態
其實果個"聖人"應該都係講緊蘇哥啦可

新約入面亞雷斯特愈出場就愈柒
今話最爆應該係蘿拉係亞雷斯特個女

操作問題唔好瀨黑貞

用Csor呢d神性特攻隊爆佢啦

182 336 067
Del咗D活在過去嘅人
3個位 長玩請加

我係知我輸咩

上次刷書頁多

比ID我睇下 我記得有但係碌黎碌去都冇

求好友 有好多空位 :~
430,220,797

仲有唔夠一個鐘有突襲pool

燈力放出EX

收到風 出兩儀式(monster)

我對咸川有信心呀

睇黎冇pool
連更新都冇

舊劍都冇更

舊劍仲要4點直出個pool

但係舊劍個時twitter有預告

再講就唔出架啦...
高抬貴手ok？

訓醒未

add左

下...乜蘿拉真係理事長個女 ？
至於右手解釋又挖多個坑
成個情報我淨係比呢張圖嚇到瀨左屎

人人爭住抽公廁

added

之前黑貞比BB打到仆街果篇野嘅後續

YS,2女
亞雷斯特發癲係因為大女出事
但當年條仆街周圍中出即飛,蘿拉就係咁黎

i am ready

最後半個鐘

抽新POOL

沖個涼先~

Are you ready?

40石3符抽佢個閪

石頭已經準備左三位數

要寶5了

歐洲神父激戰飛高垃圾pool

隨便燈

食屎狗神父

仲有三個字

但twitter冇update

就嚟有得靈4bb

好心幾十歲人

molamola

一定有新野既

擇哂名

其實一陣剩係出BB靈基+寶具任就算

仲有成10日一唔出新池又真係有少少講唔過去GE

磨菇出左名懶 好似係

之前兩個幾月乜春都無

夠鐘, 訓先

縱壞曬

LAST 5 MINS

上個禮拜加 比你DEL左

春

Psyduck 加左

燈走哂

叫咩名？

Psyduck

大奇蹟日

搵fd子914 721 093 3個位 請加

Sor 下次加返

真係殺生院

燈力放出EXXXXXXX

蝦蝦蝦

寶1左

.....

2017.05.10【開催中】【期間限定】「Fate/EXTRA CCCスペシャルイベントピックアップ2召喚」開催！
有咩抽?

niggar 公廁up

BB

仲唔抽到力架寶五

OK,抽

大奇蹟日...

ok抽

死得人多啦

居然燈唔到

你蝦乜撚野

竟然燈唔到

Psyduck ADDED

喂 依到平時燈到唔出 出d奇靈精怪野

今次燈唔中 笑死

比你估到仲得了既

痴線

屌奶星 唔想抽到左邊果隻

屌唔想中叻架又想抽淫婦
有冇單pick

老涼幫我課少少得唔得

屌 中咗
Nigger

唔想抽黑A

又係女神變生

賣撚左佢咪得

睇黎我要抽黑A了

島﨑信長(島崎信長)‏ @nobunaga_s 3分3 分鐘前
更多
！？！？

千里眼

好

屌你老母臭閪中肯娘
pick up???????

下面D技咩黎 有冇人升完

你有冇垃圾AN

屌你地老母
仲有冇人敢違抗迿得咸川既我

蝦我中兩隻

我等緊銀時

搵人幫我課金

中左龍娘

做唔做到呀，禁慾

堆技

金圈黑A 屌你老母

我金圈出龍娘

撚有pick up

招人幫我課金

屌你老母幫我個fd抽到4隻黑A佢同我賣曬

I know that feel bro

正常都賣

扶扶課十pack追曬佢啦

神手幾時捽卡?

PICK UP
點解射錯隔離.....

黑A都中埋,收工

邊到課金抵

提撚左你地交保護費

1pack試水

喊出黎 中大公

成班以為我發癲9up屌你老母牙

屌你老母竟然燈唔撚到

燈力放出Ex呢

D人都就黎打哂先出同一堆禮
Btw教豬又可以寶5龍娘

喂有冇單PICK UP呀屌

因為出齊衫唔出黎呃番水真係對唔住裝屎

予言命中

屌你老母等緊科水

今日呢到我睇場我話事

強烈要求講明pick up加咗幾多%

永續寶五

雙pick黎?

你單柒野搞掂先講

見到話個地球左右反轉咗就知有鬼

4星同5星邊同

屌你老母咪撚抽殺生院呀仆街死全家

邊單牙

d石1pack pack咁轟緊啦

擇尻哂名

有人唔抽先算啦,你搵埋司徒法正作法都唔撚掂呀

係呀屌 好撚驚射錯人
D黑人郁D就話Racist

聽日又要用包皮戰法

用人個隻算
冇石冇符
我又唔想課完中黑a

睇錯以為係力架

用力架一樣成日用

屌你老母種火人！

又燈中

兩個pool都射錯真係屌佢老母

呢位同學做咗咩傻事

min pay 渣

想中黑A咁天真

十抽中 唔使課金

等睇教主出手追龍娘追到殺生丸寶5

Show Blocked User - 尼祿痴線佬

收皮 我一符中

fd中左3隻龍娘

一抽寶5左

屌 燈唔死

係咪個個課佢老母
咁都燈唔到

紅眼果隻自稱殺生院打撈出黎
即係原版

唔係自動入box咩

中 [black]黑鬼[/black]

今次唔出唔通留返下年佛誕出咩

成班又狗沖住抽

中pick up咪好

燈你老母咩
一早同咸川傾好左

求下你俾我寶5黑A

笑什麼 你都是阿榮

嫁王 紅A C狐衛士化

一齊前往極樂淨土

無睇錯應該係
我地囉個隻係EXTRA世界既BB
紅眼係原FGO世界既BB

殺生院有咩技

盲？

想睇佢點洗白隻公廁

今期咭數淨係課金部份3000

惡過阿榮

今次都幾難抽

賤婦都抽

我屌啊

共勉之

NO呀
我地果隻FGO BB,由MC特登COPY返出黎處理真性惡魔
BB/GO就係殺生院係自己體內打撈出黎,CCC嘅BB

我抽黑A咋

第2技 敵全體扣一格+減防3回 9cd

瞬間射左4pack

唉 我都有d想抽叻架 爆左ccc後

白野以外全部去死

點知射歪。。。。。

吹牙

八婆

過左200石 寶幾？

0

nero buff紅卡
黑鬼 buff 綠卡

又拎個波自慰

重未有03 圖

想知2技係咩

唔係唔抽啊麻

From巴哈狗

MICON BATTLE

依家先10號已經抽左10 pack

神父可以過d歐氣比我嗎

慢咗

仆街草左種火

地....地球

放開個地球等我黎

唔係好勁

3技係扣血唔係停自己1TURN真係好多好多

睇埋np率同幾hit先

連環撞車

夠淫

抽啦望

勁就應該唔勁喇
船長d fd拎黎速刷?

入錯屋牙龍娘

中左六隻龍娘

鬥賣龍娘同黑人

又笑教主

死埋12邊啦 撞你老母咩

我聽完一嚿雲

好撚淫呀 仲要係粉紅妖女

屌 即係御3家搞乜

最後一關要咩組合先過到？

大家做咗佢支按摩棒未

課! 往死裡咁課

佢做左我個人肉飛機杯啦

我排隊賣血先

抽左3PACK, 放棄

有心臟刷

左上角40ap 無心惡魔出沒

好淫

我仲諗住會有5星GE MOOC CANCER CLASS

20連,中尼架,月之學生會直接出5張突爆

呢隻野點有？

側乳

出BB/GO

呀屌C狐break完會變槍

師太我想入你個西呀

活動換

打完殺生院送第一隻, 之後打新關拎靈基少同升寶具

C狐變L狐

落去OK一轉

GOGOGO

係咪要打晒主任先有得換？

要幫BB升靈基同升絆解MISSION
好彩有左百幾張ALL 肥係到

BREAK完換衫

點解老太婆咁多人課

咁紅A爆左變黑鬼?

咁樣即係話,我地一開始打果隻BB係BB/GO ?

除咗眼罩only

真係出

Me 鍾意田中把聲多過早見

八婆！

無藍卡五星就拉高寶梅林，配學妹一turn回二千已經玩晒。
我而家玩緊盾梅狐但係學妹死左剩低梅狐係到死頂。

識貨

把聲好淫
快點強姦我

10天0課生活正式完結

破處

me 7日

ios有咩app直播?

課金才是王道

課返2pack 抽佢老母

冇得再大大聲講野

收到風賣撚左力架

唔會比佢污染我個box

賣龍娘+力架

睇落招技好一般

屌

知唔知0課好難有30石

我都係咁話

想賣
但係saber話佢好橙,叫我原諒佢
寶4左

4pack 3隻龍娘 2隻力架
連埋melt pool 我寶6啦
邊個話龍娘好難抽

打四騎 好似係

我寶5左

C.C.有冇吉位

又bin

個寶具睇到有啲密集恐懼症

幾時有新POOL

而家

唔好再出新POOL了, 起過左19號先好再出,
張咭19號先截數啊

冇抽新宿以為避得過黑鬼
竟然搭住CCC pool出，太卑鄙

大鋼蛇 你課幾多

3符大爆死

再嚟多個啦 想抽

考埋final先抽

收島風之後就不夜城

終於要寶5?

龍娘寶5

3pack唔撚中

仲有2個星期籌旗

千里眼EX

燈中幾好
老太婆 不了

小梅先系

yes

4點喎

憑咩有女神變生EX

屌唔撚係咁撚黑呀?

嗯 我要抽黑A了

仲要唔洗暈 我屌你老母呀咸川

老太婆都做到女神 好似係

AE同BB加晒語音

嘩我屌你老母 好在

都係唔去鳥
原來唔係咁想要

無限失業

有奶就係神

抽到我手都震埋

抽到尾先有 痴撚線

AE既AOE寶

啱喇 冷靜D

me 7 pack 寶6 龍女

仲公廁過卡蓮

叻架，你都係直接改名做nigga算啦

如你想願，比左叻架尾刀嫁

屌你老味啦,我抽到尾都冇呀

原來你pack先中咁慘烈

中

nobu又中

Nobu正臭雞

又中…

我抽幾多你抽幾多呀 痴撚線

不夜城のキャスター

寶5 力架

賣撚曬

抽左3隻龍女 1隻呢架 1隻廁木

抽夠十木

我都抽左幾隻龍女 唔知做乜撚

又恰nobu

警報：龍娘大量發生！

突爆埋張閃

敵人會換職

我想同殺生丸扑野。。

龍娘超絕up

屌你技2咁似石XX陣

任性

即係...

究竟官方有幾想D人中龍娘
個撚個POOL都有PICK UP

我0課都寶3了

唱歌難聽過胖虎 走啦

佢係比緊機會教主出山遮

你0課...,

自從ios課唔到我就冇課喇

唔通為左課金雙修咩

有人靈四BB未?想睇

到底教豬有無機會寶5

7 pack 1隻，想喊

唔想打肥

今次我全力燒

700石

慘

佢仲有冇玩?

一符都唔會俾

有

搵日得閒30埋佢

賤婦

升住咁多先 聽日繼續

same 6隻龍娘 4隻黑鬼

襯me解緊任係到鬧me

好在加左人工 唔係賣屎忽都唔掂

38分前

打BB變咗梅林單挑

抵鬧

nobu
幾石中？(擺出準備三段突的姿勢)

之前重有d 已經

中咗就係 過去咗就算

我估教主有mon post

遲D返嚟清算我地

風吹雞蛋殼

衛宮都賣

100石

有冇巴打知新關有冇全櫻手刷

saved

中埋d九唔搭八既野

C.C 有冇位

綺仔咪撚抽

耳寶寶

同加

屌 數據單Data慢過撚 番屋企先單

700石得3隻力架
冇晒錢，等聽日PAYPAL條數過到再抽多幾下，冇就算

寶5未

中金卡 但冇人會估到係咩

巴打你有冇位我加埋你

去到24號慢慢啦

+1

憑咩佢有EX我L狐bb無

我唔會比你污染我個box

你漂白返先

升左呢有1個，fd code plz

見到金色效果諗住正野 點知....

槍

5星定4星

計大食度好似係

龍

5

657,875,251

等等

神父又中咩牙
finn定sorry sir

又係到拉仇恨

Show.....

屌定先 我估孔明or拉2

屌

應該最黑係呢次

綺囝你咪牙

做人要識收手....

5星

掛黑聖杯尺鐵拳added

咁樣計L狐bb抵輸

我估神父中孔明

冇撚哂劍石升唔撚到技

小恩

新關有惡魔

屌奶星出隻公廁 不如出提媽啦diu

神父又搏人屌佢

我以為同神父有計傾 點撚知..

係你地先咁撚on9走去理

我選擇唔出聲

抖M神父

提媽得一個模

中三藏就放過u

一次兩金圈
阿福同狼
爭啲就嬲撚到想賣

冇得鬥，c狐bb唔係逢人張腿嘅女人

課長

叫過你中左都唔好講 淨係默默咁掛就得

屌你耳仔

抽L狐試過連出2隻清姬

時臣禮裝

期待緊三巨頭

中伏
不過應該夠打......

尼祿BREAK左都係劍?

b巴話唔抽
真。唔抽

銀時:得一隻抽簡直is侮辱 哈

係 變嫁王 有埋3 4下根性

呢D未真漢子lor

收島風仲有第三彈抽神話禮裝

幾時先出糧 得番3舊水

口裡說不

呢刻掛緊莉莉絲如果一陣掛隻公廁真係諷刺

中左起碼安全到月尾先

佢等陣就抽
歴史教咗我 佢既唔抽 係等陣寶5

睇下點啦
好多人得把口

唔抽=抽完唔掛

點都好
巨頭就係巨頭

唔知佢C狐變L狐
帶左羽蛇入場
好在係帶梅明傍住

3符+一抽中殺生院
神父顯靈？

拉2打爆曬

人冇信而不立

有冇人可以比一百蚊我搭車番工?

比個户口黎

咁都有海豹

我自己帶梅明，拉人羽蛇

pm

其實佢NAMELESS係指紅A啦應該
咁爆左佢變咩?力架?

入九十俾我 等我禁張100出黎俾你

過左1000

無呀除咗眼罩咋

ptbf啦做

唔洗喇 你留番黎比銀行扣手續費啦

有無巴打想要ptbf

HK$50 1Q

串過馬撚

理性分析又串

現左兩個月多1日，求各位大大加下小弟

551,363,488

用打低衛宮拎到個符抽到了。。。

diu

仲理

小妹係學生
家貧
想賺零用

BJ 500$
全套1200

Thx哥哥

唉 好撚煩

呢兩條垃圾dllm

又課 喪心病狂

白唔白

屌你老母講乜撚野

圖都冇張點傾落去

要返工仲煩

白 有剃毛
34C
160cm
50kg

金膠大量

唔洗還牙

不了 費時比人出賣放上lihkg

執行正義！

add jor sanyok

唔返工無得課金

gay

抽到見彩圈都唔中妖尼姑

有無人可以幫下小妹

唔要黑肉

啲?關係咩黎

同你一樣, PINK甚麼UP

佢個d已經唔係黑肉咁簡單

白

執行正義咪再引海狗謝謝

比柒閃chur晒D目又要再打

break完之後會變身
不過得C狐會變職

抽到黑人

有冇人睇?1800抽

3pack又唔中
計埋上次lilth已經7pack無5星
點改運

我想成為地球。

言峰君

妮姑真係好正
啊嘶

點解ios直播咁鳩麻煩

ok

俾教主搞到有陰影sor

好想笑鳩你 你估下點解

得1pack咋me
有冇d唔洗log in就睇到...

又中

打完主線 無講過條八婆點解可以召喚到
fgo 亂鳩咁黎

add jor

人類皆有慾望
中左？

我仲以為抽1800下

教主用hitbox 好似唔駛

twitch tv啦

晴天上水緊要過妖尼啦

我想最好打嘅archer係邊隻

一樣

抽爆左張閃閃 其實有冇用

就咁YOUTUBE?

最後嗰關記得帶寶石aoe落去
有7職人再加隻BB

衛宮

咸川等錢洗

山翁都冇講啦

原來紅A關直接加Q卡100%
CSOR:

右2

活動用

白貞單挑BB

唔講點召 山翁起碼立場會係想救世界
條八婆???????

比人打丁

叻架係時候做鳩你好耐嫁啦

多謝IPAD隻孔明
一隻都冇死過就過到

咪beast囉 alter ego既野🤔

當人係地球

正就得啦

條八婆都愛世人

惡到仆街都做到英靈架 好似係 龍娘都好殘忍

叻架仲多過龍娘

我愛樓主

反英靈未得囉

總之有得抽 大家開心

抽多20抽都係冇
玩撚完

想喊

GD子可以控制到佢，到底發生乜事

就1001

睇人話靈四講因為天文台四圍去
淫婦話想跟去見識見識，去做咩就...

課金解決一切

集思廣益:如果想抽中五星英靈 係咪應該入左某某教先

Alter ego 既殺生丸🤔